台女好心借錢助改機票 港男登機後即玩失蹤

好心幫人反被騙？台灣一名女網民周四（7日）在Facebook群組「爆料公社」發文，指上月25日好心幫助一名自稱「羅先生」的香港人，借了6000元（新台幣．下同，約1550港元）予對方購買機票；豈料「羅先生」登機後，竟封鎖了她的Fb並消聲匿迹，令她不禁自嘲：「我知道可能會有人說我笨，自找麻煩！但我覺得我好心幫助香港人，換來的是這樣的結果，真心覺得很失望！」

該女網民透露，事發於上月25日下午6時許，她當時在台北車站往機場捷運方向，遇上「羅先生」。女網民聽到「羅先生」語氣緊張地與朋友訴說「東西被偷，無法回港」，基於自己男友亦是香港人，便好心上前詢問是否需要幫忙。對方指其手袋、護照、台幣、港幣通通被偷，「香港急難救助單位說能幫助他改機票讓他今晚能回香港，改機票費用約4000台幣」。由於女網民上月30日會飛到香港尋找男友，她便主動相借6000元，對方承諾待她飛到香港後，便會歸還。

雖然「羅先生」留下了電話號碼和即時通訊軟件的聯絡方法，且在登機前一直與女網民保持聯繫，但當他回到香港後，便封鎖了所有聯繫方法。女網民看見對方把自己封鎖，感到十分失望，便留言說︰「我真心幫助你，結果你卻欺騙我。」其後，該女網民找到「羅先生」的Fb資料，並將該些資料發布到「爆料公社」，直言「這1500港幣對我來說不是筆小錢，我希望能拿得回來，也希望這個已經當爸爸的X先生，不要給你的孩子做了最差的示範！」

有冇人聯絡到台妹，叫佢俾電話及fb資料我地啦，對付仆街不能斯文

大陸佬又扮香港人

如果我無估錯，應該係新香港人

人地話係去機場佢又信

呢啲根本係人渣，同啲蝗國扶老人無分別

痴撚線架喎條港豬 同台妹MESSAGE用廣東話????

推到條仆街上報

雖然「羅先生」留下了電話號碼和即時通訊軟件的聯絡方法，且在登機前一直與女網民保持聯繫，但當他回到香港後，便封鎖了所有聯繫方法。女網民看見對方把自己封鎖，感到十分失望，便留言說︰「我真心幫助你，結果你卻欺騙我。」其後，該女網民找到「羅先生」的Fb資料，並將該些資料發布到「爆料公社」，直言「這1500港幣對我來說不是筆小錢，我希望能拿得回來，也希望這個已經當爸爸的X先生，不要給你的孩子做了最差的示範！」

屌你老母臭港豬

佢英文個姓係 law, 即係姓羅
應該係香港出世

支那豬真可惡

靠自己實力呃到錢 點解要還.jpg

港豬全面進場

記者自己爆料作新聞

垃圾

屌你老母 影撚衰香港人 屌你老母1500蚊算咩呀 為左1500蚊影撚衰香港

仲未有人起底？